【猛料爆出！】美斯嫉妒基沙文贏世界盃？

「他們對我無辦法，我不會舉手投降！他們是（因為2018年世界盃）嫉妒我！最好還是保持微笑。」本週，《法國足球》雜誌刊登了一篇報導，內容是基沙文（Antoine Griezmann）抱怨自己在巴塞更衣室被冷遇，而原因在於巴塞球員嫉妒他拿到了世界盃冠軍。

這篇題為「基沙文-美斯（Lionel Messi），不可能的搭檔」的文章，報導了基沙文在巴塞的艱難開局，表示基沙文很難獲得美斯的接納。雖然美斯和基沙文也有擁抱，但球迷知道，兩人之間並沒有心有靈犀一點通的感覺。在場上，哪怕基沙文跑出了位置，美斯也經常選擇無視，他會選擇別的傳球線路，選擇與別的隊友配合。

《每日體育報》的著名記者馬斯卡羅接受《法國足球》採訪時表示，基沙文的真正問題是他並不是球隊需要的球員，這是巴塞的錯誤簽約。基沙文和美斯太相似，兩人都是球隊的二前鋒，在這樣的情況下，美斯一場比賽經常只給基沙文傳3、4次球。

《法國足球》表示，對這一切，基沙文都選擇忍耐，而在基沙文的家人看來，基沙文遭受了美斯不友好的對待，但基沙文不會氣餒。不過他私下裡表示，巴塞以美斯為首的更衣室之所以不接納他，是因為對他的世界盃冠軍感到嫉妒。

《法國足球》還透露，基沙文的老婆艾麗卡也對在巴塞隆拿的生活不滿，「艾麗卡對她的朋友們抱怨說，在巴塞缺少社交活動，她想念在馬德里的生活。」種種情況可能會讓基沙文考慮賽季結束後離開巴塞。

《法國足球》的報導引發了熱議，畢竟這是一家權威的媒體，著名「金球獎」就是由該雜誌頒發的。儘管如此，這樣的報導還是令基沙文不安，他的團隊對西班牙《每日體育報》表示，基沙文沒有跟《法國足球》的記者說過相關的話，他和他的團隊也沒有接受過該媒體的採訪，也就是說，這是一篇假新聞。

目前，美斯方面沒有對這篇報導做出回應。至於這篇報導究竟是真是假，還需要更多的信息來驗證。

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

更衣室潮文有version了

以為往死裡打先入黎

這是一篇假新聞。

垃圾新浪，咁你又報出黎？

全隊西班牙球員都攞過
美斯要一個單拖

屌呀 唔怪得美斯咁想打鳩BIGAY啦
佢仲要拎埋歐國盃

報另一間報社報假新聞

巴塞班西班牙幫都有世界盃啦